星爺有野同政府講

個個都咁樣射波
搞到我好亂呀